有冇才子可以整首 叻哥有話兒

見到叻哥咁 知佢忍左好耐 大家歌頌下佢啦